廢青想畢到業 借大家五分鐘！！！

大家去嘅途中 或者等車有少少空餘時間個陣
希望可以幫一幫我做份極傻仔嘅問卷

只求唔Defer
感謝各位巴絲

Done

做完
前面5係strongly agree 後面5係never差啲fake到 臨尾睇到重新做過
俾心機!

小弟學藝未精，請見諒
Thank you so much!!!!!!

無問題加油!

成功被fake

連登好有愛！

Finished

same

幫下你推

Done.

我都fake左 好在中間睇到

Push

done

仆街我做完而家先睇到

登